// Navigation
"DanXi" = "旦夕";
"DanXi Services" = "旦夕服务";
"Campus Services" = "校园服务";
"Campus.Tab" = "校园";
"Tree Hole" = "树洞";
"Settings" = "设置";

// Login Page
"Email" = "邮箱";
"Use campus email to login" = "使用校园邮箱登录";
"Password" = "密码";
"Confirm Submit" = "确认提交";
"Confirm" = "确认";
"Cancel" = "取消";
"Login" = "登录";
"Required" = "必填";
"Fudan Campus Email" = "复旦校园邮箱";
"DanXi Login" = "登录旦夕账户";
"DanXi Account" = "旦夕账户";
"DanXi account is used to access community services such as Treehole and DanKe." = "旦夕账户用于访问树洞、蛋壳等社区服务";
"Register DanXi Account" = "注册旦夕账户";
"Use campus email to register DanXi account." = "使用校园邮箱注册旦夕账户";
"Use campus email to reset password." = "使用校园邮箱找回密码";
"Login Failed" = "登录失败";
"Incorrect Information" = "信息不正确";
"Enter username and password" = "请输入用户名和密码";
"Invalid username" = "用户名格式不正确";
"Forget Password" = "忘记密码";

// Register Page
"Register" = "注册";
"Repeat" = "确认密码";
"Verify" = "验证码";
"Get Code" = "获取验证码";
"Register Prompt" = "注册即代表同意[相关协议](https://www.fduhole.com/#/license)";
"Password Not Match" = "密码不匹配";
"Password input not match, please check your input" = "两次密码输入不匹配，请检查输入";
"Email Invalid" = "邮箱地址无效";
"Use Fudan university email address" = "应使用复旦大学校园邮箱";
"Verification Email Sent" = "验证邮件已发送";
"Check email inbox for verification code, notice that it may be filtered by junk mail" = "请在邮箱内查收验证码，如未收到邮件，请检查垃圾箱或重试";
"Reset Password" = "重设密码";

// Settings Page
"Accounts Management" = "账户管理";
"About" = "关于";
"Legal" = "法律信息";
"Fudan UIS Account" = "复旦UIS账户";
"FDU Hole Account" = "旦夕账户";
"Logged in" = "已登录";
"Not Logged in" = "未登录";
"Logout" = "退出登录";
"NSFW Content" = "引起不适的内容";
"Show" = "显示";
"Hide" = "隐藏";
"Fold" = "折叠";
"NL Model Debugging Mode" = "自然语言处理";
"Blocked Tags" = "屏蔽的标签";
"Blocked Holes" = "屏蔽的帖子";
"Account Info" = "账户信息";
"User ID" = "用户ID";
"Nickname" = "昵称";
"Join Date" = "注册日期";
"Admin Privilege" = "管理员权限";
"Enabled" = "已启用";
"Pick a Background Photo" = "选择一张背景图片";
"Remove Background Photo" = "清除背景图片";

// Treehole Welcome Page
"TH Feature 1" = "时刻保持最新";
"TH Detail 1" = "在您关注的帖子更新时，您将收到推送通知";
"TH Feature 2" = "分区讨论";
"TH Detail 2" = "在专门的空间里进行更专注的讨论";
"TH Feature 3" = "轻松编辑";
"TH Detail 3" = "在帖子中使用LaTeX和Markdown语法";
"Go to Settings Page to Login" = "请前往设置内登录旦夕账号";

// Danke Welcome Page
"DK Feature 1" = "功能点";
"DK Detail 1" = "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.";
"DK Feature 2" = "功能点";
"DK Detail 2" = "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.";
"DK Feature 3" = "功能点";
"DK Detail 3" = "Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.";

// Notifications
"New reply in favorites" = "收藏的帖子有新回复";
"New reply" = "新回复";
"Mentioned" = "被提及";
"Violation notice" = "违规处理通知";
"Ban notice" = "封禁通知";
"New Report" = "举报";
"Report feedback" = "举报结果";
"System mail" = "站内信";

// Treehole Page
"Pinned" = "置顶贴";
"Main Section" = "主题贴";
"Favorites" = "收藏";
"Empty Favorites List" = "收藏列表为空";
"Delete" = "删除";
"Batch Delete" = "批量删除";
"Batch Delete Failed" = "批量删除失败";
"Delete Selected" = "删除选中的回复";
"Enter Delete Reason" = "输入删帖理由";
"image_tag" = "[图片]";
"formula_tag" = "[公式]";
"Last Created" = "最近创建";
"Last Updated" = "最近回复";
"My Post" = "我的帖子";
"Notifications" = "通知";
"Messages" = "站内信";
"Loading" = "加载中";
"Sort By" = "排序方式";
"%@ replied %@:" = "%@于%@回复：";
"Select Date" = "选择起始日期";
"Clear Date" = "清除日期";
"Send Message" = "发送站内信";
"Message Content" = "站内信内容";
"Recipients" = "收件人";
"User IDs, separated by ASCII comma." = "输入英文逗号分隔的数字";
"Invalid Recipients Format" = "收件人格式无效";

// Treehole floor
"Report" = "举报";
"Copy Full Text" = "复制全文";
"Copy Floor ID" = "复制回帖ID";
"Locate" = "定位";
"Show All Floors" = "显示所有回帖";
"Deleted" = "已删除";
"Edited" = "已编辑";
"Delete Floor" = "删除本层";
"This floor will be deleted" = "该回复贴将被删除";
"Mention" = "引用";
"Tap to view detail" = "点击以查看预览";
"Show Edit History" = "显示编辑历史";
"Edit History" = "编辑历史";
"Edit reason: %@" = "修改理由：%@";
"User: %@" = "用户：%@";
"Like Failed" = "点赞失败";
"Delete Failed" = "删除失败";
"Select Text" = "选择文本";
"Show This Person" = "只看此人";
"View Conversation" = "查看对话";
"All Replies" = "全部回复";
"Special Tag" = "特殊标签";
"Fold Reason" = "折叠理由";


"Edit Reply" = "编辑";
"Delete" = "删除";
"Modify this floor" = "修改本层";
"Remove Floor" = "移除本层";
"Ban User" = "封禁用户";
"Admin Actions" = "管理功能";
"Banned Division" = "封禁分区";
"Penalty Duration: %lld" = "封禁时长：%lld";
"Punishment History" = "违规记录";

// Treehole Edit Page
"New Post" = "新建主题贴";
"Edit Post Info" = "编辑主题贴信息";
"Select Division" = "选择分区";
"Enter post content" = "输入发帖内容";
"Enter reply content" = "输入回贴内容";
"TH Edit Alert" = "发帖时应遵守[社区公约](https://www.fduhole.com/#/license)";
"Select Tags" = "选择标签";
"Suggest Tags" = "推荐标签";
"Add Tag" = "添加标签";
"Send" = "发送";
"No tags" = "未选择标签";
"Edit" = "编辑";
"Submit" = "提交";
"Preview" = "预览";
"Sending Post..." = "正在发帖...";
"Send Post Failed" = "发帖失败";
"Sending Reply..." = "正在发送回复...";
"Send Reply Failed" = "发送回复失败";
"Editing Reply..." = "正在编辑回复...";
"Edit Reply Failed" = "编辑回复失败";
"Submitting..." = "正在提交...";
"Edit Post Info Failed" = "编辑主题贴信息失败";
"Upload Image" = "上传图片";
"Upload Image Failed" = "上传图片失败";

// Treehole Detail Page
"Add to Favorites" = "收藏";
"Remove from Favorites" = "移除收藏";
"Toggle Favorite Failed" = "切换收藏失败";
"Don't Show This Hole" = "不显示此洞";
"Show OP Only" = "只看洞主";
"Show All" = "全部回贴";
"Navigate to Bottom" = "去往底部";

"Treehole Not Exist" = "树洞不存在";
"Treehole #%@ not exist" = "树洞 #%@ 不存在";
"Floor Not Exist" = "楼层不存在";
"Floor ##%@ not exist" = "楼层 ##%@ 不存在";

// Forms
"Reply" = "回复";
"Edit Reply" = "编辑回复";


// Search Page
"Search Result" = "搜索结果";
"Search Text" = "搜索文字";
"Recent Search" = "最近搜索";
"Clear History" = "清除";
"Jump to Hole" = "跳转到树洞";
"Jump to Floor" = "跳转到楼层";
"Tags" = "标签";
"All Tags" = "所有标签";
"Search in Tags" = "在标签中搜索";

// Error
"Error" = "错误";
"Loading Failed" = "加载失败";
"Load More" = "加载更多";
"Retry" = "重试";
"Load More" = "加载更多";
"Server returns error code: %@, %@" = "服务器返回错误码：%@，%@";
"Server returns error code: %@" = "服务器返回错误码：%@";
"Cannot parse server response" = "无法解析服务器响应";
"Invalid HTTP response" = "无效HTTP响应";
"Cannot parse JSON response" = "无法解析JSON响应";
"Cannot parse HTML response" = "无法解析HTML响应";
"Invalid date format" = "日期格式无效";
"Invalid encoding" = "文本编码错误";
"Credential not found, login again" = "登录凭据无效，请重新登录";
"Need captcha, visit UIS webpage to login" = "需要验证码，请前往UIS网页登录后再在App中重新登录";
"Login failed, check username and password" = "登录失败，检查用户名或密码";
"Service unavailable, connect to campus WiFi or VPN to access" = "服务不可用，请连接校园WiFi或VPN以访问";
"Not in dining time" = "不在用餐时间";
"Unknown Error" = "未知错误";
"Error description: %@" = "错误原因：%@";
"Invalid Response" = "无效响应";
"Server response is invalid" = "服务器返回的格式无效";
"Forbidden" = "禁止访问";
"Operation forbidden" = "没有权限进行该操作";
"Unauthorized" = "登录过期";
"Invalid credential" = "登录凭据无效，请重新登录";
"Not Found" = "资源不存在";
"Requested resourse not found" = "请求的资源不存在";
"Not Initialized" = "未经初始化";
"Invalid Request" = "无效请求";
"Request invalid, contact developer for help. message: %@" = "请求无效，请联系开发者获取帮助。诊断信息：%@";
"Server Error" = "服务器错误";
"Internal server error. message: %@" = "服务器内部错误，诊断信息：%@";
"OK" = "确认";
"Treehole #%@ not exist" = "树洞 #%@ 不存在";
"Floor ##%@ not exist" = "楼层 ##%@ 不存在";
"Token expired, login again" = "认证凭据失效，请重新登录";
"Token not initialized, contact developer for help" = "登录凭据没有初始化，请联系开发者获取帮助";
"Banned by admin" = "已被管理员封禁";
"Incorrect username or password" = "用户名或密码错误";
"Register failed: %@" = "注册失败：%@";


// Course
"Course Review" = "蛋壳课评平台";
"%@ Credit" = "%@学分";
"Curriculum Board" = "蛋壳课评";
"Curriculum" = "课评";
"New Review" = "新课评";
"Send Review Failed" = "提交课评失败";
"Enter review content" = "输入课评内容";
"Course Evaluation" = "课程评价";
"Review Title" = "课评标题";
"Write Review" = "写课评";
"Select Course" = "选择课程";
"Not Selected" = "未选择";

// Course Detail
"Course Information" = "课程信息";
"Course Review" = "课程评价";
"Professors" = "授课教师";
"Campus" = "校区";
"Department" = "开课院系";
"Credit" = "学分";
"Out of %lld" = "满分%lld分";

"Overall Rating" = "总体评分";
"Course Content" = "课程内容";
"Course Workload" = "课程工作量";
"Course Assessment" = "考核要求";
"%lld Reviews" = "共%lld个评分";
"All Professors" = "全部教师";
"Semester" = "开课学期";
"No Review" = "暂无评价";
"Posted by: %@" = "作者：%@";

// Semesters
"All Semesters" = "全部学期";
"%@ Fall Semester" = "%@秋季学期";
"%@ Spring Semester" = "%@春季学期";
"%@ Summer Vacation" = "%@暑假";
"%@ Winter Vacation" = "%@寒假";

// Management
"Reports Management" = "举办处理";
"Incident ID: %@" = "案例编号：%@";
"Report reason: " = "举报理由：";
"Mark as Dealt" = "标记为已处理";
"Dealt by %@" = "处理者：%@";
"Dealt" = "已处理";
"Not Dealt" = "未处理";
"All Reports" = "全部举办";
"Filter Reports" = "筛选举办";
"Modify Floor" = "修改本层";
"Delete Floor" = "删除本层";
"Delete selected floors" = "删除选中的楼层";
"Fold Floor" = "折叠本层";
"Add Ban" = "封禁用户";
"Hide Hole" = "隐藏此树洞";
"Set Visibility" = "设置是否可见";
"Lock Post" = "锁定帖子";
"Edit Post Info" = "修改主题帖信息";
"Enter report reason" = "填写举报理由";
"Content to Report" = "待举报的内容";
"Report Failed" = "举报失败";
"Delete Post" = "删帖";
"Content to Delete" = "将删除的内容";
"Enter delete reason" = "输入删帖原因";
"Confirm Delete Post" = "确认删除此树洞";
"This will affect all replies of this post" = "将影响该贴下全部回复贴";
"Restore" = "恢复";
"Restore History" = "恢复历史记录";
"Restore reason" = "恢复理由";
"Restore Failed" = "恢复失败";
"You are banned in this division until %@" = "您已被此板块封禁，解封日期为%@";
"If you have any question, you may contact admin@fduhole.com" = "如果有任何疑问，可以联系 admin@fduhole.com";

// Fudan Login
"Fudan UIS Login" = "复旦大学统一认证登录";

// Fudan QR Code
"Fudan QR Code" = "复旦生活码";
"Refresh QR Code" = "刷新二维码";

// Fudan Sport Page
"Extracurricular Activities" = "课外活动考勤";
"Exercise Logs" = "课外活动考勤记录";
"PE Exam" = "体质健康测试";
"PE Exam Logs" = "体质健康测试记录";
"PE Curriculum" = "体育教学";
"Total Score" = "总分";

// Fudan Bus Schedule
"Bus Schedule" = "校车时刻表";
"From" = "始发";
"To" = "终点";
"Workday" = "工作日";
"Holiday" = "节假日";
"Show all schedule" = "显示全部班次";
"No available schedule" = "没有符合条件的校车班次";

// Fudan ECard
"ECard" = "校园卡";
"ECard Information" = "校园卡信息";
"ECard Balance" = "校园卡余额";
"Transaction Record" = "交易记录";
"Check ECard balance and transactions." = "查询校园卡余额和消费记录";

// Fudan Score
"Exams & Score" = "考试与成绩";
"No Score Entry" = "没有成绩记录";

// Fudan Rank
"GPA Rank" = "绩点排名";
"GPA: %@" = "绩点：%@";
"Credit: %@" = "学分：%@";
"My Credit" = "我的学分";
"My GPA" = "我的绩点";
"My Rank" = "我的排名";
"Show all GPA rank" = "显示全部排名";

// Fudan Playground
"Playground Reservation" = "场馆预约";
"Playground Type" = "场馆类型";
"Playground List" = "场馆列表";
"All" = "全部";
"Select Reservation Date" = "选择预约日期";
"Available Time Slots Only" = "只显示可预约的时段";
"Reservation Time Slots" = "预约时段";
"Reserve" = "预约";
"Reserved" = "已约满";
"Cannot Reserve" = "无法预约";
"Reserve Page" = "预约页面";

"Online Course Table" = "在线课表";

// Fudan Calandar
"Calendar" = "日程";
"Course Name" = "课程名称";
"Course Detail" = "课程详情";
"Instructor" = "教师";
"Course ID" = "课程代码";
"Location" = "上课地点";
"Semester Start Date" = "学期开始时间";
"Select Semester Start Date" = "选择学期开始时间";
"Week %@" = "第%@周";
"Calendar Settings" = "日历设置";
"Export to System Calendar" = "导出到系统日历";
"Select Semester" = "选择学期";
"Current semester expired, reset semester" = "当前学期已结束，设置新学期";
"Calendar Access not Granted" = "没有权限访问系统日历，请在设置中授权";

// About
"Website" = "网站";
"Version %@" = "版本%@";
"Terms and Conditions" = "使用条款";
"Acknowledgements" = "致谢";
"Contributors" = "贡献者";
"Open Source Software" = "开源软件";
"Contact Us" = "联系我们";

"View Image" = "查看图片";
"Done" = "完成";

"Screenshot Detected" = "检测到截图";
"Screenshot Alert Content" = "请勿在公共社区传播此截图，感谢您的配合。您可以在设置中关闭此提示。";
"Screenshot Alert" = "截图提示";
"Show Activity Announcements" = "显示一些活动";

"Dorm Electricity" = "寝室电量";
"Dorm" = "寝室";
"Electricity Available" = "剩余电量";
"Electricity Used" = "已用电量";
"Academic Office Announcements" = "教务处通知";
"Library Popularity" = "图书馆人数";
"Canteen Popularity" = "食堂排队人数";
